[集思廣益] 如果好多個五毛一齊話你係知名五毛

如題，可以點拆

是撚但啦 我都比個係連登呃錢嘅神棍話我係國安

你依世都係5毛
唔使拆

唔使拆，政府好多官員都話大家係暴徒

講事實，唔岩聽=五毛
意見唔一定的一方，可以有三四五方
你嘅野唔岩佢兩方人聽

點解要拆？
佢地block鳩我係佢地嘅損失

已經有3件